獌狗食撚屎 插水贏波

橙

無人理？